建議「送鼠疫病人來港」的網民，疑被指洩漏國家機密被帶走

中國網民不時熱議香港情況，早前有網民更建議北京可以將患鼠疫的病人全送來香港，指這樣就「能一次解決兩個問題」，獲不少網民讚好。

據了解當時鼠疫只是虛無縹緲的謠傳，可是近日卻急速升溫成市民關注的危機，更傳北京有醫院部分樓層已全封，當局更嚴密封消息。

據指「鼠疫」、「黑死病」等已成敏感詞，加上香港抗爭事件也非百姓可以隨便討論的事件，有指提出「鼠疫病人運港」論調的網民已被帶走調查，相關帖文也已被屏蔽。有網民懷疑發帖人可能干犯洩漏國家機密或散播流言之類等罪行，建議其他人別隨便發表鼠疫及香港示威的意見，以免惹禍。

香港可以亂講野,大陸唔得架嘛,班友仔以為自已喺香港呀

洩漏國家機密係指呢樣: 「鼠疫病人運港」

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）

姐係真

笑死人

干犯洩漏國家機密 = 真係送咗落嚟香港

唔使你講都知會啦

偷車教學！
偷車呀喂！poly落去車房偷都好！
D人喺街都偷！